鄰國搞緊乜：華為好呀華為美

唔知啲細路大個左會點諗應該會寫落cv

華為給我曾志偉

笑死，差唔多每開一次笑一次

頭十秒已經頂唔順

好催眠wor, 啲細路食左fing頭丸咁fing個頭，越睇越走火入魔

華為回應：不知情也未參與

華為官方微博「花粉俱樂部」則就《華為美》一曲回應道，這部作品是在華為不知情、未參與的情況下，由網友自發創作。「花粉俱樂部」又稱，華為會繼續努力用創新為消費者創造價值，今年將推出一系列集多項創新科技於一身的終端產品，不負廣大消費者的厚愛。

究竟個合唱團係假膠定點